點睇啲宜家仲企硬唔做自取優惠既餐廳？

企硬師

點睇唔開直接山門一星期師？

唔專心番工師

休咗兩個星期了

今日OMB有冇開？

omb日日都有開
係bbq休息

樓下間茶記仲做緊外賣＋兩蚊優惠

自由市場, 你理得人啫
無生意自然會減

茶記狗也不屌

有啲餐廳仲要+$1,$2 收外賣盒。。。

又自爆自己係前百里香現BBQ老闆

是

邊有自爆

中非打

有D多人食仲加價..但仲好多人食

自由經濟，供求會決定價格